[你講我做] 比3個角色我, 第3日後動漫節出COS

出數正契弟,
會影相POST返上黎

PS:自家製, 所以要求唔好太高

血小板

一拳超人
請剃光頭

打錯 ,
走數先岩

十尾

你男定女先

唔夠矮

男

巫妖王

波叔

清潔龍阿德

洛克人

赤丸，哈膜文太，萬蛇

Hello Kitty ，腦魔

雷姆

咕嚕
結他他伯伯
Peppa Pig

諾布後期個樣 易cos啦

變態超人/咒怨個細路

大剛
血小板
叮噹

結他他老伯

小智

齊木腩雄

大嘥鬼

大魔

雞